【商業奇才】鳳姐：武肺酬賓週！做完仲有賺！包你攞5000！

你點影的

梁子超醫生: 如果有人為了五千元而故意去感染，是社會的悲歌

雞蟲：幸福賓周

你屋企門口？

35歲男嫖客確診無源頭 曾到旺角鳳樓召妓 局方派員拍門籲檢測

隔籬po見到

伯母門口

歡迎飲湯都識，睇場個位一定係連登仔

癡撚線公司

樓豬是馬伕

俾啲廢老見到呢張相，個鳳姐會發達

海關同掃黃要唔要聯合行動
冇武肺係咪違反商品說明條例

危害國家安全喎，報國安得唔得

唔明，飲湯有乜暗示❓

5000蚊俾雞騎劫